如果台灣殺人案疑犯唔移交比內地，咁米代表香港政府承認台獨？

既然一個國家得一個中央政府
咁李家超話唔會轉移返內地
咁仲唔係承認台獨🤣🤣🤣

經中央人民政府授權 移交到中華人民共和國 台灣省